人啊！要人幫手問點交稅啊

人！人！人！

加油呀！

人！人！人！
交稅！交稅！交稅！

交稅比政府出糧比警察打尻市民